大家學好廣東話

你依加威D

小學雞你最威

口德-100

咁係因為你中文根基死左唔識姐
事實上呢啲字只係唔常用，但無其他字可取代個音同意